一人兩個你好鐘意既荷里活演員

Jake Gyllenhaal

cate blanchett

陳法拉

Michael Keaton
Heath Ledger

Johnny Depp

摸根費曼，阿爾帕仙奴

Christian bale
Ryan Gosling

Keanu Reeves

tom hanks
jack nicholson

Al Pacino正到爆

Tom hanks

男：Clint Eastwood/Al Pacino
女：Audrey Hepburn/Ingrid Bergman

Blake lively

Jim Carrey
Michael Shannon

mahershala ali

Sam L Jackson

咁經典……
女既已經死晒

Robert De Niro

Christian bale - American psycho, batman

Brad Pitt - meet joe black

女
Anne hathaway
Elizabeth Olsen

男
Benedict Cumberbatch
Leonardo DiCaprio

matt damon

Keanu
Bale

Christoph Waltz
Christian Bale

巨石強森

Tom Cruise，欣賞佢夠玩命

Ryan Reynolds
Johnny Depp

Ryan Gosling
Brad Pitt

Brad Pitt
Samuel L Jackson

Natalie Portman
Gary Oldman

adrien brody
jake gallagher
tome hardy

Tom hardy
Jake gyllenhaal

Liam Neeson （把聲）
Tom Hanks

Brad Pitt - Meet Joe Black
巴打識貨

+ godfather - Al Pacino

James McAvoy

Colin Firth
Tulsa Swinton

湯告魯斯
畢彼特

細個個陣有一晚tvb jade 播 睇睇下覺得好好睇 之後上網睇多次

拍到brad pitt 最靚仔既戲 不過講親都冇人睇過

我第一次睇都係Jade播，睇完唔開心左幾日

可能係同一日睇 除左個次冇見佢播過

女主角好靚

Ryan Gosling
Emma Stone

自從la la land之後迷咗佢兩個

Ewan McGregor

Edward Norton

Alicia silverstone
Alicia silverstone

Keanu Reeves
Jason Statham
太型仔 真係男人都扯扯地

Owen Wilson

女主角好靚，但個角色好仆街

The rock

Eva green

咁多人鐘意Ryan Gosling
貪佢夠poker face呀?

Chris Evans 同里安納度

christoph waltz
第一次睇ibglorious bastard就迷上了

嘉芙蓮協賓 Katharine Hepburn

柯德莉夏萍 Audrey Hepburn

Leonardo DiCaprio
Denzel Washington

Micheal Fassbender

Jack Nicholson

Cate Blanchett

Rachel Mcadams

Tom Hanks

佢講野個tone 正到

講多幾個
Matthew Mcconaughey
Colin Firth
Cumberbatch
個個都好有魅力

Matthew McConaughey而家去咗教書做professor

Jake Gyllenhaal
Tom Hanks

Timothy Olyphant

即係近排唔會有新作？
教咩書？

詳情喺入面
只係做埋professor 都可以去拍戲嘅
廖啟智做浸大講師都有繼續拍戲

女: Naomi Watts
把蜜糖聲好甜，人靚演技更加唔使講

Emma Stone
低音聲有磁性得黎好性感
Line delivery 超正

Matthew Mcconaughey 套 dallas buyer club
之後 華爾街人狼 同dicapio 對手 完全帶住 dicarpio
interstellar 一場睇返啲video message 又係黐線

Emily Blunt
Benedict Cumberbatch

Scarlett Johansson世界第一
Mark Ruffalo
Jeremy Renner

我岩岩先上YouTube 睇呢兩幕
之前無咩睇其他佢嘅戲，一睇wolf of Wall Street 果幕就比佢演出震懾
再睇埋the Dallas buyer club 就知點解果屆Oscar 里安納度會輸比佢
Jerad Leto 係入面都做得好好

同好

george clooney 好man
gal gadot 好靚女

講起佢就心up
娶錯老婆

Ewan mcgregor
cate blanchett

夠靚仔

Daniel Day Lewis - I drink your MILKSHAKE!!!

I abandoned my child !!!

男：Hugh Jackman！
女：好多

Morgan Freeman
Mark Wahlberg
Amanda Seyfried

Jennifer Aniston
Adam Sandler

Tom Hanks
Leonardo

史泰龍

anne hathaway
我係女都覺得佢好好j

RDJ

識野

條友本身學識都勁到癲
識晒全歐洲官方語言咁濟

Miles Teller

Brad Pitt 同 Angelina Jolie

呢對咁襯點解要離婚

啱呀，Amber Heard正臭雞

same

最近2單佢既新聞係學緊滑翔傘同渣私人直昇機番工

Rooney Mara
Anthony Hopkins

Jake Gyllenhaal
Joseph Gordon-Levitt

queen elizabeth

Tom hardy
Gary oldman

男 : tom cruise
女 : amy adams

me too
ryan gosling
he is the one

we connected

巴打識波

keanu and ryan gosling

Christian bale
Sylvester Stallone

Actor:
Leonardo
Brad Pitt

Actress:
Anne Hathaway

Tom hardy 超勁演技 做咩都得
Joaquin Phoenix 上得神台
Ryan gosling 真係好靚仔

Rooney Mara
Nicole Kidman 好大膽呢個女演員 咩都試
Felicity Jones 好靚女 不過冇咩戲最近

左膠Anne一定屌柒你用Actress呢個字

River Phoenix
Leonardo DiCaprio
Johnny Depp
Chris Hemsworth
Scarlet Johansson
Benedict Cumberbatch
Dona Bae
Cate Blanchett
Jeremy Irons
John Lone
Will Smith
Alain Delon
Hugo Weaving
RDJ
Tom Hiddleston

Andrew Garfield
Lily Colins

搵我?

Tom Hiddleston
Jennifer Anniston

Nicolas Cage

Hugh Jackman

Christoph Waltz

brie larson
Elizabeth olsen

佢真係好似Ozil

佢真係型到痴線 男嘅都覺得佢好正

Christian bale
Kristen dunst

我真係零興趣

佢出名比人串錯名 (兼讀錯名)
估唔到你又真係串錯佢個名

Steve Carell

Russell crowe
Joaquin Phoenix

Leonardo DiCaprio

唔好意思, 不如睇埋呢個post
[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

Tommy Yuen

Chris Evans

u talking to me?

everyone!!!!!

淨係呢段都夠拎奧斯卡

Sorry

Natalie Portman

Tom Hardy
好charm, 好想畀佢fuck

Benedict Cumberbatch
聽佢講野已經出水

James McAvoy
Melissa Benoist
Dakota Fanning
Elle Fanning
Maika Monroe

Jake Gyllenhaal
Frank Grillo

Jason Statham
Elizabeth Olsen

Keanu Reeves (K 先生)
Tom Holland

Michael Fassbender
Jessica Chastain

終於有人講Michael Fassbender

仲有James McAvoy

about time

Greta Gerwig (好鐘意佢同Noah Baumbach合作的電影)
Meryl Streep (影壇教科書)
Saoirse Ronan (獨立片女王)
Christian Bale (心目中永遠的蝙蝠俠)
Clint Eastwood (演而優側導)

Ben Affleck
Jude Law

Keanu Reeves
Hugh Jackman

Leo
brad Pitt

Amy adams
Michelle williams

ben affleck唔多掂喎，做黎做去都係果個樣咁

頂 上堂笑左

李詩韻

有冇人鍾意Daniel Day Lewis
啲戲做得好細膩，不過份人好低調
所以感覺冇乜人識

Chris pratt 從一個肥仔變型男

收山

兩個癲佬

一個戲入面癲

一個真係癲

Christan Bale
Zooey Deschanel

Ben Stiller 都好正
做搞笑片又得
自導自演又得
果套Secret life of Walter Mitty

比啲冷門嘅
Amanda Seyfried

成蟲勁過佢

Jeremy Renner
Domhnall Gleeson

唔同類型啦
真功夫stunt成蟲係勁嘅

希望佢唔會咁快收山

Joaquin Phoenix

Jerk off at least twice a day.gif

然後拋棄糟糠

Brad Pitt
Joaquin Phoenix

好開心佢地真係拉埋天窗

點會冇人識

我都覺得佢好型，而且好有喜感

Zac Efron

係咪scary movie個條女？

呢個又係好撚型

佢好多戲都麻麻地，靠佢一個個人魅力帶番起

阿爾柏仙奴

羅拔迪尼路

High school 果陣仲好稚氣 而家個感覺成熟左好吸引

佢好多戲我覺得如果唔係佢做應該會少一半人睇

希望可以遇到好劇本 快啲爆紅去一/二線

依加仲唔叫一線？

佢有乜可能係一線

頂多係二線

i dont know who you are, i dont know where you're from, but i'll find you, and i'll kill you

Cocaine and hookers are my friends

Anne Hathaway

Foxcatcher

邊撚個負皮

Johnny Depp
Jim Carrey
沙拉保夫未癲癲地果陣都幾鍾意佢
女就真係冇咩特別鍾意邊個...曾經有一期好迷Carey Mulligan同Rooney Mara

nicole kidman

識貨
p牌仔好評唔到

想加多個，Rebecca Ferguson

Evan mcgregor

正想講

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】 914 915 拆鐵! ⚑ 個個站都要人

Benedict Cumberbatch
Gary Oldman

好多男演員都好正

依套正

J死人
利申：絲